# Frontaccounting ERP Installer
# Copyright (C) FrontAccounting LLC
# This file is distributed under the same license as the FrontAccounting package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FrontAccounting Install Wizard\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-11 13:17+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2011-03-31 22:46+0100\n"
"Last-Translator: Translation Team <info@frontaccounting.net>\n"
"Language-Team: Language <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"

#: /install/index.php:20 /install/index.php:41
msgid "FrontAccouting ERP Installation Wizard"
msgstr "FrontAccouting ERP 安装向导"

#: /install/index.php:42
#, php-format
msgid "Step %d: %s"
msgstr "第 %d: %s 步"

#: /install/index.php:49
msgid "Chart of accounts"
msgstr "账户图"

#: /install/index.php:49 /install/index.php:76
msgid "Encoding"
msgstr "编码"

#: /install/index.php:49 /install/index.php:76
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: /install/index.php:49 /install/index.php:76 /install/index.php:395
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: /install/index.php:66 /install/index.php:94
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: /install/index.php:76
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: /install/index.php:124
msgid "Cannot connect to database. User or password is invalid or you have no permittions to create database."
msgstr ""

#: /install/index.php:164
msgid "Cannot save system configuration file 'config.php'."
msgstr "不能保存系统配置文件 'config.php'。"

#: /install/index.php:171
msgid "Cannot open 'config_db.php' configuration file."
msgstr "不能打开'config_db.php' 配置文件。"

#: /install/index.php:174
msgid "Cannot write to the 'config_db.php' configuration file."
msgstr "不能写入'config_db.php' 配置文件。"

#: /install/index.php:177
msgid "Configuration file 'config_db.php' is not writable. Change its permissions so it is, then re-run installation step."
msgstr "配置文件 'config_db.php'不可写。改变文件权限，然后重新运行安装步骤。"

#: /install/index.php:216
msgid "Host name cannot be empty."
msgstr "数据库主机名不能为空。"

#: /install/index.php:220
msgid "Database user name cannot be empty."
msgstr "数据库用户名不能为空。"

#: /install/index.php:224
msgid "Database name cannot be empty."
msgstr "数据库名不能为空。"

#: /install/index.php:278
msgid "Company name cannot be empty."
msgstr "公司名不能为空"

#: /install/index.php:282
msgid "Company admin name cannot be empty."
msgstr "公司管理员名不能为空。"

#: /install/index.php:286
msgid "Company admin password cannot be empty."
msgstr "公司管理员密码不能为空。"

#: /install/index.php:290
msgid "Company admin passwords differ."
msgstr "公司管理员密码不同。"

#: /install/index.php:320
msgid "System Diagnostics"
msgstr "系统诊断"

#: /install/index.php:322
msgid "Select install wizard language:"
msgstr "选择安装向导语言："

#: /install/index.php:328
msgid "All application preliminary requirements seems to be correct. Please press Continue button below."
msgstr "全部软件的初步要求看来正确。请按下面的\"继续\"按钮"

#: /install/index.php:329 /install/index.php:357 /install/index.php:364
#: /install/index.php:371
msgid "Continue >>"
msgstr "继续 >>"

#: /install/index.php:331
msgid "Application cannot be installed. Please fix problems listed below in red, and press Refresh button."
msgstr "不能安装软件。请修正红字所列的问题然后按刷新按钮。"

#: /install/index.php:332
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: /install/index.php:342
msgid "Database Server Settings"
msgstr "数据库服务器设置"

#: /install/index.php:344
msgid "Server Host:"
msgstr "数据库主机："

#: /install/index.php:345
msgid "Database Name:"
msgstr "数据库名："

#: /install/index.php:346
msgid "Database User:"
msgstr "数据库用户名："

#: /install/index.php:347
msgid "Database Password:"
msgstr "数据库密码："

#: /install/index.php:348
msgid "Database Collation:"
msgstr ""

#: /install/index.php:349
msgid "Use '0_' Table Prefix:"
msgstr "使用 '0_' 表前缀："

#: /install/index.php:349 /includes/system_tests.inc:38
#: /includes/system_tests.inc:113 /includes/system_tests.inc:126
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: /install/index.php:349 /includes/system_tests.inc:38
#: /includes/system_tests.inc:113 /includes/system_tests.inc:126
msgid "No"
msgstr "不"

#: /install/index.php:350
msgid "Install Additional Language Packs from FA Repository:"
msgstr "从FA库安装附加的语言包："

#: /install/index.php:351
msgid "Install Additional COAs from FA Repository:"
msgstr "从FA库安装附加账户图表："

#: /install/index.php:353
msgid "Select collation you want to use. If you are unsure or you will use various languages, select unicode collation."
msgstr ""

#: /install/index.php:354
msgid "Use table prefix if you share selected database for more than one FA company using the same collation."
msgstr ""

#: /install/index.php:355
msgid "Do not select additional langs nor COAs if you have no working internet connection right now. You can install them later."
msgstr "如果您没有正确的连上internet，不要选择附加语言或者帐户表。您可以以后安装它们。"

#: /install/index.php:356 /install/index.php:363 /install/index.php:370
#: /install/index.php:394
msgid "<< Back"
msgstr "<< 返回"

#: /install/index.php:361
msgid "User Interface Languages Selection"
msgstr "用户界面语言选择"

#: /install/index.php:368
msgid "Charts of Accounts Selection"
msgstr "账户表选择"

#: /install/index.php:385
msgid "Company Settings"
msgstr "公司设置"

#: /install/index.php:387
msgid "Company Name:"
msgstr "公司名称："

#: /install/index.php:388
msgid "Admin Login:"
msgstr "管理员登录："

#: /install/index.php:389
msgid "Admin Password:"
msgstr "Admin管理员密码："

#: /install/index.php:390
msgid "Reenter Password:"
msgstr "重新输入密码："

#: /install/index.php:391
msgid "Select Chart of Accounts:"
msgstr "选择账户表："

#: /install/index.php:392
msgid "Select Default Language:"
msgstr "选择默认语言："

#: /install/index.php:395
msgid "Start installation process"
msgstr ""

#: /install/index.php:399
msgid "FrontAccounting ERP has been installed successsfully."
msgstr "FrontAccounting ERP 安装成功。"

#: /install/index.php:400
msgid "Please do not forget to remove install wizard folder."
msgstr "请不要忘记删除安装向导文件夹。"

#: /install/index.php:403
msgid "Click here to start."
msgstr "点击这里开始"

#: /includes/system_tests.inc:15
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: /includes/system_tests.inc:16
msgid "Optional"
msgstr "可选的"

#: /includes/system_tests.inc:17
msgid "Recommended"
msgstr "建议的"

#: /includes/system_tests.inc:18
msgid "Required "
msgstr "必须的"

#: /includes/system_tests.inc:24
msgid "MySQL version"
msgstr "MySQL 版本"

#: /includes/system_tests.inc:28
msgid "Upgrade MySQL server to version at least 4.1"
msgstr "升级 MySQL 服务器到至少 4.1 版本"

#: /includes/system_tests.inc:35
msgid "PHP MySQL extension"
msgstr "PHP MySQL 扩展"

#: /includes/system_tests.inc:40
msgid "Your PHP has to have MySQL extension enabled."
msgstr "您的 PHP 必须使用MYSQL扩展。"

#: /includes/system_tests.inc:46
msgid "PHP version"
msgstr "PHP 版本"

#: /includes/system_tests.inc:50
msgid "Upgrade PHP to version at least 5.0.0"
msgstr "升级 PHP 到至少5.0.0版本"

#: /includes/system_tests.inc:57
msgid "Server system"
msgstr "服务器系统"

#: /includes/system_tests.inc:67
msgid "Session save path"
msgstr "Session 保存路径"

#: /includes/system_tests.inc:79
msgid "Removed install wizard folder"
msgstr "删除了安装向导文件夹"

#: /includes/system_tests.inc:82
msgid "Not removed"
msgstr "没有删除"

#: /includes/system_tests.inc:83
msgid "Remove or rename install wizard folder for security reasons."
msgstr "出于安全原因，要求删除或者重命名安装向导文件夹。"

#: /includes/system_tests.inc:90
msgid "Browser type"
msgstr "浏览器类型"

#: /includes/system_tests.inc:94
msgid "Any browser is supported"
msgstr "支持任意浏览器"

#: /includes/system_tests.inc:101
msgid "Http server type"
msgstr "Http 服务器类型"

#: /includes/system_tests.inc:105
msgid "Any server is supported"
msgstr "支持任意服务器"

#: /includes/system_tests.inc:112
msgid "Native gettext"
msgstr "本地 gettext"

#: /includes/system_tests.inc:116
msgid "In case of no gettext support, php emulation is used"
msgstr "因为没有 gettext 支持，php 仿真被使用"

#: /includes/system_tests.inc:124
msgid "Debugging mode"
msgstr "调试模式"

#: /includes/system_tests.inc:128
msgid "To switch debugging on set $go_debug>0 in config.php file"
msgstr "在 config.php 文件里设置 $go_debug>0 来切换调试"

#: /includes/system_tests.inc:138
msgid "Error logging"
msgstr "错误日志"

#: /includes/system_tests.inc:146
msgid "Disabled"
msgstr "停用的"

#: /includes/system_tests.inc:149
msgid "To switch error logging set $error_logging in config.php file"
msgstr "在 config.php 文件里面设置 $error_logging 来切换错误记录"

#: /includes/system_tests.inc:152
msgid "Log file is not writeable"
msgstr "日志文件不可写"

#: /includes/system_tests.inc:162
msgid "Current database version"
msgstr "当前数据库版本"

#: /includes/system_tests.inc:166
msgid "Database structure seems to be not upgraded to current version"
msgstr "数据结构看上去没有升级到当前版本"

#: /includes/system_tests.inc:181
msgid "Company subdirectories consistency"
msgstr "公司子目录一致性"

#: /includes/system_tests.inc:194 /includes/system_tests.inc:201
#: /includes/system_tests.inc:209 /includes/system_tests.inc:226
#: /includes/system_tests.inc:341 /includes/system_tests.inc:350
#: /includes/system_tests.inc:359 /includes/system_tests.inc:367
#, php-format
msgid "'%s' is not writeable"
msgstr "'%s' 不可写"

#: /includes/system_tests.inc:222
msgid "Temporary directory"
msgstr "临时目录"

#: /includes/system_tests.inc:234
msgid "Language configuration consistency"
msgstr "语言配置一致性"

#: /includes/system_tests.inc:243
msgid "Languages folder should be writeable."
msgstr "语言文件夹必须可写。"

#: /includes/system_tests.inc:252
msgid "Languages configuration file should be writeable."
msgstr "语言配置文件必须可写。"

#: /includes/system_tests.inc:271
#, php-format
msgid "Missing %s translation file."
msgstr "缺少 %s 翻译文件。"

#: /includes/system_tests.inc:276
#, php-format
msgid "Missing system locale: %s"
msgstr "缺少的系统位于：%s"

#: /includes/system_tests.inc:289
msgid "Main config file"
msgstr "主配置文件"

#: /includes/system_tests.inc:296 /includes/system_tests.inc:318
#, php-format
msgid "Can't write '%s' file. Check FA directory write permissions."
msgstr "不能写 '%s' 文件。 检查 FA 目录的写权限。"

#: /includes/system_tests.inc:297 /includes/system_tests.inc:319
#, php-format
msgid "'%s' file exists."
msgstr "'%s' 文件存在。"

#: /includes/system_tests.inc:301
#, php-format
msgid "'%s' file should be read-only"
msgstr "'%s' 文件必须只读"

#: /includes/system_tests.inc:310
msgid "Database auth file"
msgstr "数据库认证文件"

#: /includes/system_tests.inc:323
#, php-format
msgid "'%s' file should be read-only if you do not plan to add or change companies"
msgstr "如果您不计划添加或者改变公司的话，'%s' 文件必须只读。"

#: /includes/system_tests.inc:334
msgid "Extensions system"
msgstr "扩展系统"

#: /includes/system_tests.inc:372
msgid "Extensions configuration files and directories should be writeable"
msgstr "扩展配置文件和目录必须可写"

#: /includes/system_tests.inc:385
#, php-format
msgid "Non-standard theme directory '%s' is not writable"
msgstr "非标准主题目录 '%s' 不可写"

#: /includes/system_tests.inc:395
msgid "OpenSSL PHP extension have to be enabled to use extension repository system."
msgstr "OpenSSL PHP 扩展必须打开用于扩展库系统。"

#: /includes/system_tests.inc:398
msgid "OpenSSL have to be available on your server to use extension repository system."
msgstr "在您的服务器上，扩展库OpenSSL 必须可用。"

#: /includes/system_tests.inc:421
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: /includes/system_tests.inc:421
msgid "Test type"
msgstr "测试类型"

#: /includes/system_tests.inc:421
msgid "Value"
msgstr "值"

#: /includes/system_tests.inc:421
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: /includes/system_tests.inc:445
msgid "Ok"
msgstr "Ok"

#: /includes/packages.inc:189
#, php-format
msgid "No key field '%s' in file '%s'"
msgstr ""

#: /includes/packages.inc:294
msgid "Cannot download repo index file."
msgstr ""

#: /includes/packages.inc:306 /includes/packages.inc:343
#, php-format
msgid "Cannot delete outdated '%s' file."
msgstr ""

#: /includes/packages.inc:310
msgid "Release file in repository is invalid, or public key is outdated."
msgstr ""

#: /includes/packages.inc:327
msgid "Repository version does not match application version."
msgstr ""

#: /includes/packages.inc:335 /includes/packages.inc:377
#, php-format
msgid "Cannot download '%s' file."
msgstr ""

#: /includes/packages.inc:347
#, php-format
msgid "Security alert: broken index file in repository '%s'. Please inform repository administrator about this issue."
msgstr ""

#: /includes/packages.inc:383
#, php-format
msgid "Security alert: broken package '%s' in repository. Please inform repository administrator about this issue."
msgstr ""

#: /includes/packages.inc:641 /includes/packages.inc:696
#, php-format
msgid "Package '%s' not found."
msgstr ""

#: install/index.php:361
msgid ""
"Use database user/password with permissions to create new database, or use "
"proper credentials for previously created empty database."
msgstr ""
